拍拖一個月，突然被分手

Sorry for long story，想搵個樹窿

唔計糾纏果個禮拜，正正式式分左手1個禮拜，但move on 唔到
心好痛，一諗起個鼻就酸，就會流淚
佢唔想磨合，唔想夾下，唔想浪費大家時間，狠心一刀切
只因我太鍾意佢，太投入，唔捨得，每日都心如刀割

我31 IT，女30實習中RN
我地係CMB識既，第一次見面之後大家都想一齊，冇講到明，等第二次見面形式地講一聲一齊
但差少少就一個月，佢突然提出分手，完全冇先兆
***明明好sweet，成個月都冇提過我地拍拖有咩唔好或者不滿，佢亦(好似)幾鍾意我咁

前一日我仲同佢去緊迪士尼、夜晚第一次帶佢見我班frd，送佢返屋企佢仲plan緊3日後去睇咩戲，果日佢都好開心嫁
第二日佢收工就先block 我電話，之後再whatsapp一小段野比我分手
都係果d覺得大家唔適合，對佢太好，好大壓力呢d

糾纏之下佢話我需要安全感，佢就需要私人空間，同埋佢話佢唔夠鍾意我，好努力嘗試都係唔夠鍾意
我都明佢做nurse會好忙，返到屋企都會比空間佢

岩岩拍拖果時我見我同佢純文字討論，好似對段感情冇幫助
於是叫佢不如每晚抽3-5 mins出來傾下電話，傾下心事，了解下大家呀，佢都ok
但頭幾次打比佢，佢會講 "你又打來突擊檢查呀?" 初初以為講笑，而家諗返佢係唔鍾意咁做
就算打，我都叫佢做曬自己野先，我會係佢瞓之前先傾下計既

佢出街會同我講佢同邊個出街，但佢唔會同我講佢做緊咩既
我有提出過 不如大家間中講下做緊咩，或者影下相share下d野，等大家有d交集，佢都話ok ge，會試下咁做
但可能迫佢做緊佢唔鍾意既野

岩岩一齊果時有傾過對方做咩嫁，佢講過唔鍾意唔信佢，唔信佢同邊個出街，要拎電話來睇
我估佢ex對佢傷害好大，所以好多野認住我係check佢
但熱戀，傾下電話、搵下對方，掛住對方都好正常呀

我地一個月去過好多地方，好多美好既回憶
一齊過情人節，亦都係我人生第一次親手送花比女朋友

佢應該冇第二個既，佢幾時放假我都知既，同邊個出都知
情人節佢post過我送比佢既花係ig，亦都send左我地既相比佢家姐、姨媽或者frd既
以為佢肯定呢段關係喇，可以過人世，所以投入左
卻估唔到佢原本一直係度扮緊，呃得我好切底

我對上一個禮拜去過佢屋企附近等收工返來，可能有好多條路，佢唔係行果條返去或者放假，遇唔到
都有搵佢同佢講我我係你樓下，會等到11點，最後都冇來見我，最後電話、whatsapp, ig, fb, line都block曬
即使咁卑微，咁鄙賤我都挽留唔到佢，已經係最後一步了

我明白佢好狠心咁走就唔會返來我身邊，但我都係太鍾意佢
唔似枇杷蜜咁，抽離唔到
我仲WFH緊(良心公司)，而且唔忙，好多時間會一個人靜左落來，自自然就會諗
我應該如何是好，好痛苦
如果冇武肺，我應該獨遊日本緊

30實習中RN
唔鍾意唔信佢

睇嚟係佢講開大話驚你拆穿所以飛鳩你嘅機會大啲

騎牛搵馬

人地RN
你只係IT
9成搵到第二個
騎牛搵馬

哈 又一pair分手 開心～

一個月....條女算係咁啦
都係浪費左你一個月時間
起碼唔係拖你一年半載先話唔啱

一個月就喊苦喊忽

樓主好煩成日check住

好明顯係嫌你柒

有冇扑嘢?

感覺係佢唔鐘意你

Feel到樓主好撚煩果d人黎

IT 好失禮咩

Btw 樓主呢個時候睇睇有篇故
叫it之悲劇
會好有同感

一個月jm9

樓主仲衰過女人
同朋友出街做緊乜都要share比你

都幾撚煩下 又chur又多多要求 又要咁又要咁 條女走得慢啦

你真係太快一齊，完全未了解佢咩人
不過我都明白果種傷心嘅，順其自然啦

同朋友去街又要影相俾你睇，好煩

加油

咁快帶佢見friend

第一次出嚟見面前識咗幾耐

係APP到識,溝左另一條仔咪分囉

Feel到樓主好chur好煩...

真既，佢之前都係護士，只係最近呢2年先讀

飛你咪飛你囉

鬼叫你對家係RN

咁佢可能遲讀書姐

佢有既心態都唔出奇

你唔係太投入，係你鐘意佢多過佢鍾意你
而且感覺你對佢太needy
個關係唔平衡就出事

醒水嘅就及早平手離場，
唔醒嘅就俾人飛完上嚟叫春

搵到個有錢過你靚仔過你咪飛你囉
下一個如果有人再靚仔再有錢啲都會飛
好撚平常交友APP就係咁
我都試過咁比人飛

都多謝佢冇拖既

我有frd都咁講

文字中覺得係樓主太chur 太過入侵人地既空間了
女方連私人時間都要比你煩住
"但熱戀，傾下電話、搵下對方，掛住對方都好正常呀"
冇話正唔正常而係對方受唔受你個套 當人人都送花但你條女好憎花唔通你又走去送? 私隱點都要有架啦
同埋有時如果同人出街仲要不停應付你,其實都幾大壓力,佢仲要同時顧及同行人感受
你想象下同個FD出街佢全程玩電話,你都唔舒服啦
仲有你掛住對方唔代表可以合理化去chur人

你對女朋友嘅要求
同佢覺得做女朋友嘅duty唔一致
明顯佢覺得你又chur又煩

但熱戀，傾下電話、搵下對方，掛住對方都好正常呀

如果佢主動做咪正常
但依家係你叫佢先做

屌 一個月 飲醉左訓醒就無事啦
拖左你幾年先分手咪仲慘 搵第二個啦

一個月左右，但真係好多方面都好夾，幾似

我地有一齊delete account
有冇裝返另一回事，但都係講信字既

真 應該係啲唔幽默風趣既毒撚但就成日煩住人

只係你單方面覺得夾

利申藍字巴
當初都係咁用呢個理由同條仔分手
其實大家拍拖係咪expect甜甜蜜蜜雞啄唔斷咁
比如我asm地獄果陣時條仔sd：做緊d咩啊☺️
搞到我好撚燥底好大壓力
所以好快提左分手

無計啦，拍拖呢方面係需要兩方面一齊磨合
對方嘅工作性質令到佢想有自己獨處時間透下氣，我覺得唔過份
當然樓主expect對方依靠你呢個想法當然都冇錯啦
只能夠說係呢方面你地達唔到合識

你真係有啲煩
好煩就可能未算，除非你自己講自己有避重就輕啦

而家好多變態情殺案
未夠一個月你就咁
分手容乜易你又喺巴士拮佢幾刀
諗起都得人驚

如果要好果方面睇
你當佢男神突然搵返佢啦
你只係nobody

係夾就唔會分手
分手姐係佢覺得唔夾 無問題

睇字都覺得煩

都係兩個月啫
嗱嗱淋識多啲人，玩多啲嘢
等你快啲可以放低個兩個月

好快過的

屌打錯藍字絲

都係，但唔鍾意其實可以講出來，溝通下
佢出街都係搵佢2-3次咁
佢同我出街都有同人whatsapp，冇理由同自己男朋友唔得呱

我承認太chur，同埋太快對佢太好

某d地方見到你都管得幾多
做緊乜要知 同邊個出街要知 食緊乜都要知 幾時放工你又知
佢既行蹤你都勁清楚
你既角度可能係我’知道’就得
但係對方角度可能係你又管佢
我完成一日既野先搵你姐係你又知我around幾時執行
其實你需唔需要知道咁多呢
下次拍拖你要同對方了解清楚對’管’既睇法先

果一個月貨仔就算數罷啦

樓主係咪第一次拍拖

先唔討論你chur唔chur, 但當對方冇心同你去磨合呢下, 基本上可以分得手唔洗留戀。

我一開始係為大家感情著想既
唔想咁或者佢想點，要講出來

試過，但第二日一靜落來又諗

好多時候你係俾自己蒙蔽
抽離一吓 睇下雙方喺感情關係平唔平衡

如果佢冇你咁多付出
你都繼續煩佢
只會將佢越推越遠

真!
一定冇你咁風趣幽默

好insecure 嗰隻

最後結果變成咁
不得不承認係我單方面

扑左野未？

一個月啱啱好攝時間

洗唔洗兩三次有咩咁緊急要即刻應你
佢出門口應下同完咗走果陣話你聽已經好夠

我果套的確唔係人人岩
拍拖就應該磨合、夾下先叫拍拖
唔會有一個一來就完全夾到
鍾意點，唔鍾意點，擺係台面慢慢傾下

cmb呢啲就算啦 好快可以搵過第個

放心喇，我control 到自己既
而家睇下點樣死心得快d

分手之後我知道我地唔夾喇

sor

應該係個女搵到個比你更好既

兩三次吹下水 做緊咩冇咩問題啦
係要覺得人地check緊你冇野好講

我相信樓主你咁固執應該唔係一時三刻就改到
況且你都成30歲 性格已細勁成咗形
你個ex應該心水清睇得穿你唔係咁易改變到先趁一個月斬欖

而家有搵frd出下街，散下心吹下水既
thx

你肯定樓主會低人工過rn?
你唔俾佢叻仔做到m位嘅

個一個月都寫到好似人地拍10年分手咁 唔怪得之有壓力

實習中Rn會有幾忙

有冇懶人包

你反省下，一個人突然消失有佢原因。但唔洗問人地點解。

我get到你想講咩喇

其實係咪你初戀嚟

你覺得係好意 但係如果喺唔平衡嘅關係入面，
咁樣對感情唔會有咩益處，甚至只會係麻煩

我唔知你為人係點，但係拍拖一定唔可以太似隻兵

IT狗

肯定同時cmb幾個男仔傾緊啦
你只係其中一個姐 咪應成住先
啲男男女女個個都係咁

真 啲毒撚真係又煩又chur

1. 你講左你癡身 佢要私人空間
2. 佢講左 唔夠鐘意你
3.一唔夠鐘意你既癡身就變煩
4.當佢認定唔夠鐘意你 而你又對佢咁好 佢會有內疚感 愈內疚愈想走
總結開始得太快 睇下慢慢做返朋友睇下有無火花重燃？

怕人chur掛

通常初戀都好chur人 好易令人煩厭

明白，可能就佢係覺得我要安全感，佢要私人空間

愛得太深，太投入左

交友App識
咁認真做乜
利申 有經驗

No，之前既都 唔係 散拖

樓主諗下如果佢係cmb match到個ibanker會點?

其實條女30都選擇飛佢 認真寧願單身都唔想俾樓主煩

係，我最唔明就係呢點

我覺得都唔爭在果幾個鐘頭
如果係我我會知一班人出街應該會玩得好投入
可能真係會無時間睇電話
就算應都係hea應或者一個emoji就算
咁我不如等對方完咗先慢慢傾

覺得樓主係用愛黎合理化自己既控制慾
chur人係大忌黎
a0好易死呢點 世界圍住人地轉

睇字都覺得你好煩
你搞到人哋好似要同你匯報咁
去邊又要share 相又要同你講同邊個去
晚晚又要同你傾電話好似突擊檢查咁

你話一個月做咗好多嘢去咗好多地方
淨係聽都覺得你好似好chur人咁

你係咪第一次拍拖啊？
拍拖要慢慢嚟咁心急做咩

第二次見面就正式一齊左 你地既感情可以幾堅固？
真係相處落覺得唔夾咪分手囉，果一個月好閒姐
而且玩得app都唔係得一個對像嫁啦，人地騎牛搵馬/ 見呢輪無仔同你試玩下有幾出奇？

佢好靚咩

其實睇你個post都覺得你無比空間人
又要咩講下大家係邊見邊個又點又點仲要每日抽3-5分鐘我寧願積埋講
係我眼中會覺得邊忽有空間

同埋你覺得sweet唔代表人地有共鳴
可能你一廂情願覺得好浪漫佢就一直想翻屋企

咁之前嗰啲都係咁嘅模式？咁chur?
之前嗰啲最長拍過幾耐？

樓主成個管家咁款
係咪搞笑

普通做個sa都40k啦

樓主會唔會太自我中心
先唔講你果種chur
pan 番完工做要比你捉住傾電話
幾有愛都會覺得攰 體力透支架下麻
你仲要講到自己wfh 咁舒服
人地輪更 d 時間冇你咁好洗
有時攰係需要自己一個人休息下

其次你成日強調對方冇同你溝通
不同你細仔諗番你d 對話
text 好 電話好
人地既語氣同態度有冇改變先
溝通唔係每次都要講出口
自己觀人於微都需要下麻?

最後你講過太早對對方太好
其實人地一個月都唔夠就走
究竟你對人既好係咪人地需要既先
你付出左咩叫好好
同埋你追緊一個人/拍拖緊係對對方好架la
唔明咩叫太早
心態係咪需要轉換一下

有時把尺放係自己度
真係有問題咪改
覺得冇問題咪繼續
同一套方法撞多幾次板你可以就會知自己有咩不足

其實好唔平衡嫁
但果時真係太鍾意呢，我冇拿捏好
可能咁都比左無形既壓力佢

拉

老老實實
樓主人格都好撚有問題啦
下下都合理化自己d行為
做乜鳩都覺得自己岩
睇字都feel到條女有幾撚攰
一個月真係比多

樓主一個月好可惜呀
真係戥你唔抵呀！
Post佢樣出嚟先講啦
有咩嘢盡情講出嚟
唔好收埋收埋呀
Post佢出嚟啦

過左個情人節

IT人工媲美醫生 唔係RN

如果你鍾意佢，又熱戀緊，你真係控制到唔搵?

同fd出一次街幾粒鐘，都要俾你搵兩三次
真係煩到嘔
仲要每晚都要例行公事咁聽你電話report今日做過咩
慘過番工

你啲行為態度顯示放得太多落去

佢想試下先 你就訓身 佢會好大壓力 天秤側埋左一邊咪88

如果你唔係咁chur 投入咁多 慢慢黎個結果可能唔同

下次都係識耐啲 見多啲 習慣左大家既存在先一齊啦

利伸： 過來人 呢段時間係唔好受 靠時間磨過

而家只可以咁諗喇

乜嘢係CMB?

講人工真係弱鳩智
乜鳩RN眼角高呢d睇撚死係d死毒撚扮專家
條女真係眼角高就唔會花一個月同樓主一齊啦

你幾點打俾佢？
RN d更數好似好惡頂架喎有時

睇性格 我就真係可以唔搵

咁都勁既，咁都可以暪住我搵到下一個

閣下係gay既？

咩係ASM

你勁d
初做人男友但做到好似管家咁款

所以要控制囉傻豬 下次唔好 教訓黎架

assignment 啦9成

安裝感係自己建立
唔係人地俾

我唔知大家係咪唔會搵喇
但我覺得2-3真係唔過分既

係呀，唔知點解會咁覺得

交友app嚟 可以識女仔

有可能你真係太chur
之前有個男仔未一齊果時會日日打俾我，如果我唔聽電話會打第2，3次
仲成日msg問我做緊咩
我明有女仔好鍾意痴住bf，最好日日講電話
但我係唔鍾意講電話同俾人chur
本身對個男仔有好感
但佢一feel到我想發展佢就chur我
我就即刻唔再鍾意佢
而家男朋友一齊之前係同我傾左好多個月計
出左好多次街都無chur我
相處令我無壓力，好舒服

食左未先

你呢種人好鐘意攞"自以為既優點"當做對方分手既原因
純粹想抬高自己，覺得自己係好男人，衰既係對方唔識珍惜
你覺得對佢"太好"，對方係覺得呢種你認為既好，好煩

固執咩，我都開明嫁，好多野我都好隨和
傾下就得

有啲人真係需要空間

巴打遇到一個未好啱你嘅人，或者style唔協調

唔好灰，一齊耐咗都未必啱

睇到三樣野
1. 拍拖一個月
2. 咁撚大篇野
3. 唔明點解分手
就知成篇又係一條毒撚過份幻想既故事

拍得一個月，依家肺炎又唔係多地方去，又唔係識得耐，有乜撚嘢感情可言
你所謂好愛佢其實只係難得（以為）溝到條女唔捨得姐
又唔一定係騎牛搵馬，你都識講app識既，人哋都要對你了解吓，了解夠覺得唔岩咪唔好晒大家時間囉

唔好下下幻想人地係做緊戲個啲變態野啦

唔好嘗試合理化自己先，
你要代入諗吓，諗吓你咁樣做會俾人咩感受

你一定要克制，因為即使佢唔講出嚟
你表現得咁著緊，咁insecure
下意識佢係諗 你冇自信，「我食硬你」

好幸福

大學用語真係唔識
我做緊嘢好少睇電話 睇到都唔會覆

樓主control freak

TLDR 分手

拍緊 3年
話多唔多話少唔少 但係仲熱戀緊
平時我地各自出街都係以上既pattern 互相知大家出緊街就得
因為同fd出緊街可能真係唔會搵到話題或者真係唔會開個新topic
影張食野相俾佢咪又係應 哇好好味啊 邊度黎 好無食啊呢
所以我寧願有咩留返完結咗搭車返屋企途中講仲專心同多野share

你兩三次有咩講
老實講同朋友出街聽啲frd講On9野/遇新奇事機會大過就咁喱係屋企 佢想講就會自然搵你 佢無講你又阻住人
不過明分手痛既 不過一個月貨仔好易過 振作

對住煩閪樓主成一個月先散有得攞長期服務金啦

其實好多IT人工都好高既

遇著你啲咁嘅人真係寧願自己一個更開心

真，真係好變態毒撚ff feel
希望樓主將來拍拖個心態可以放鬆啲啦

I see. 交友app 識就唔使睇結果太認真了。come and go easily.

我打得唔清唔楚又diu

一句講曬 人地同朋友出街你搵人咁多次做咩9？完左之後再傾翻唔得？同你講完又係咪肯完全放手？

自己覺得嘅好叫自我感覺良好
對人好都要人領情先係真係好
但我唔係完全怪晒樓主 本來拍拖要磨合 溝通係一件好難嘅事

岩岩分手果日佢轉左去最忙既Ward

只可以講 佢驚比人睇到啲message既notification 再問長問短
一係約左其他男仔 一係同FD但唔想同人講有bf

你人工幾多？
佢幾多？

巴打做邊行？ 點解會覺得一個RN仔唔夠it高？

利申 自己收入係RN 2-3倍
但身邊都有fd做it高過我 26巴

IT9學人溝女

若即若離
留有一絲神秘感

對方反而會產生興趣

戀愛中的大忌

樓主可以睇吓
男女合用

==========================
(有片）愛國西醫兒子無牌搞醫學美容

樓下等到夜晚11點
唔係煩
係變態癡漢

而家set up account五分鐘都唔洗
我中過伏
交友app問題係誘惑太大
嗰度長期有人搵下佢
正常人都享受嗰種有得揀 同被唔同人搵嘅感覺

你第二句調轉咗

只可以講 交友app啲女好醒目
就算確立左關係 都會繼續match 如果有一日有靚仔ibanker佢都會飛左你去
而樓主好明顯係 大家想有另一半過2月14而一齊 可能大家只係咁岩冇咩人match 又想有人一齊過2月14

我試過一樣情況，拍咗四個月
呢個情況冇得救，都係要散

跟住四年後約出嚟，嗰輪成日上我屋企執返劑

回憶總是美好

Move on brother, 有D感覺可能係你一廂情願

上面講咗，絲嚟

識人幾耐, 點解可以信晒?

係咪即係佢 同你分手 其實冇講過咩原因？
你話你覺得係因為佢ex對佢傷害好大
呢啲都係你估嘅？

你知道佢走咗就唔返嚟 係咪即係放得低？
你仲會唔會去搵佢 想去試吓挽回佢？

痛苦呢方面冇人幫到 淨係可以靠自己
只要你真係放低到就唔同痛
但係要放 講就容易 做好難

對方唔洗條件好過自己
淨係有新鮮感已經夠

其實係好好 俾人拖過就會明白

呢啲情況 再考慮到玩Apps識

大數係CMB上面識左個更靚仔 人工更高嘅

本身以為樓主係女 (可能我眼殘)
一路睇篇野，心諗樓主咁黐纏既，不過女黐身都正常既

跟住睇睇下，屌，係仔來喎
仔有無咁煩呀
每日傾電話，仲要係特擊既話，其實係會幾噪
如果你次次都問對方做緊乜，仲更加煩

如果你本身唔係咁煩既人
可能你感情上既智商，仲留係中學生年代
大家都3x歲既人，有自己既圈子，有自己既生活pattern，你先一個月，就黐到咁，嚇走好正常

女人嗌手就預咗㗎啦

岩呀 所以我唔覺樓主係痴線毒撚
我都中撚過伏 中到真係覺得係自己問題
到比我踢爆就喊撚哂口

佢幾時放假我都知既，同邊個出都知
比公安監視緊咁

感覺上雙方都無錯
只能夠講樓主情況比較可憐，都無謂揣測人地咩原因要分手，知道只要令自己唔開心
一個月既時間，就抺左佢，重新出發，下個會更好！

玩開app嘅人係好難真正斷尾
去到一個位佢覺得無聊自然又會玩下

玩交友app 首要第一樣野就係唔好咁快沉船！
先見得一次面 第二次見面就一齊
兩個人中間嘅認識又有幾多？

早啲了解大家唔夾 總好過一年半載後先講
亦唔好勉強自己去就對方 因為到頭來你自己都會唔開心都會辛苦
總有一日你會搵到一個明你嘅女仔
覺得你係關心而唔係管住佢

收拾心情Move On啦

你好撚可怕
不斷用自己把尺度人
呢個世界個個都係獨立既人
每個人都有自己思想價值觀
你就不斷將自己係正常
然後當人唔正常
如果係咁你冇可能拍到拖
因為每個人相處方式都唔一樣

我都覺
仲要不停合理化 xxxx都好合理好正常呀
明明每對情侶有自己相處模式
人地頂唔順咪飛尻左你 有咩問題

單方面夾
有冇諗過係你地唔熟
佢單方面做戲比你睇咋

睇你篇文都覺你係chur人煩人個type
根本唔洗問做緊咩 大家想講就會share俾大家知
日日問做緊咩有咩意思 難道屙緊屎都同你講？
得閒有心覆就得啦 大家都有工作 返完工覺攰要私隱要時間㗎 同埋有時感情唔係建基於msg 面對面相處反而最重要

我都試過覺得自己搵到soulmate
但好唔真實
有時覺得對方做緊戲

你仲衰過啲十幾歲嘅妹妹仔 癡身到咩咁
安全感係自己比自己 唔應該要對方比你
可能你覺得個啲舉動無乜野
但部分外人睇或當時人就會覺得同你拍拖好麻煩
又要呢樣又要個樣 喂！大佬
家陣講拍拖阿 唔係返工阿 樣樣野都公式化曬 指明要做呢樣做個樣
大哥 人地返工都忙都多野煩 完左之後仲要應付你個啲要求 煩上加煩
係我都覺得辛苦 無曬私人空間啦
希望你真係好好反省阿
兩個人相處 當大家有野想分享 想呻嘅時候會第一時間諗起對方 初步嚟講已經好足夠 唔洗話chur到咁盡規定每日要最起碼做啲咩野

簡單啲講 就係你太chur 下次唔好咁早有要求/定咁多規矩 完~

睇到好想喊

我text人嘅底線係永遠唔會問做咩 無嘢搵嘢講
同唔會double text 或者報到之類

你自己WFH 好得閒就CHUR 人
人哋RN 一定忙到PK 你有冇體諒下先
見你講嘢9成都係講自己有乜Expectation
人哋有乜辛唔辛苦都唔多知咁
仲要都唔知一個話你chur 你都第一嘢就反駁人
可能一個月睇清楚你個性格係咁於是人哋斬纜囉

一個月可能佢都唔當自己係拍拖
你當識個frd 再絶交算啦, 無謂諗住

我屌我個前度就係咁。同朋友無論做咩都一定要我影相不停mon撚住我，一放低電話唔影相就嬲鳩我 呢D其實暗地裡係控制欲極高，好恐怖

蛤 又一pair分手 開心

有時對方嘅好可能係自己ff 出嚟

1:55開始

玩交友app 要注意的事

岩咩呀岩
講到好似真係拍左一段時間，一個月都好攞黎講

“佢同我出街都有同人whatsapp，冇理由同自己男朋友唔得呱”

咁你明自己衰乜未？佢覺得同你溝通有“交差”既感覺。

呢D係由佢一開始已經感覺到chur做成的。反感情緒已經產生，就算之後你改善補救都已經唔會override本能反應

講真，你係就應該係chur，不過睇你都肯反思同聽意見，已經好過好多癡線佬

下次識新女朋友，大家溝通清楚條“chur線”去到邊先。好似樓上話，並無一個所謂“正常”既model answer相處方式可以每個人通用，因為每對情侶都唔一樣

你上一任話你chur，可能下一任就係鐘意咁。所以溝通清楚好先

知唔知IT好好pay

換轉其他人就應該係冇問題
但睇完樓主啲回覆同一開始個post,好難講冇chur個種感覺
或者樓主可以post下女友去街時佢同女友既對話睇睇
去半日或以上搵2-3次,傾幾句的確唔過份 但如果呢2-3次都係問做緊咩/有冇相睇下/食緊咩就麻煩啲囉

唔知

咁你就咪亂up屌你老母臭閪

樓主拍一個月就係咁Chur 因為自己冇安全感
所以用熱戀藉口合理化自己嘅Chur
人地有心嘅就會搵你啦
出街同你聲都已經好好啦
你咁樣 係人都怕咗你
你當佢係你嘅終身伴侶 拍拖咋
佢返完工攰想唞吓你都要chur住
我係男仔我都覺得煩 又唔係小朋友拍拖

唔分手遲啲使唔使share埋location俾你？

飛鳩你咪飛鳩你，同你結左婚咩，都未講你個人幾撚煩膠，隔住個mon都feel 到你俾到幾大壓力個女仔

經一事蔡一智啦

你句句都話明
但後尾又係將個問題帶返去人地到
又話拍拖咁好正常
你既正常唔等於人地既正常
而且去到block你 你仲去附近等人係滋擾

講到尾其實佢都係因為唔夠愛你，放手啦

我有錯既，但主要令佢要消失既原因係咩?

cmb 既唔使太認真, 得1個月大家都無咩感情, 當唔試用, 快d 搵下個仲好

點解要同你磨合？根本一開始都唔鐘意你，只不過錯手開始左，你代入佢角度諗下，你會唔會同暗瘡肥婆磨合？

玩得交友app通常唔啱就好快散

尤其係女多人俾佢揀

打錯 it仔唔夠rn高

唔係初戀來既，只係之前遇到既都唔太似樣
咁岩呢個幾好，身邊d frd睇樣都覺得幾好
不過d人話初戀比佢靚好多

唔好入錯行

咁我真係要多謝佢冇比佢戴帽先分

真

多謝，我估9成都話唔到轉頭喇
下一個喇，只係唔知點走出去姐

你咁講都合理既
我做左傻仔

唔啱咪分手 拍得一個月 仲要上網識 感情可以有幾深
成三十歲拍拖拍到小學雞咁款

應該都係，佢似好需要私人空間
但每次佢約我，我都講可以約下佢d frd，唔洗次次放假都約我

經一事，菜一智

唔會，天之嬌子
有自知之明

咁問題真係出係我身
佢夾都唔想夾.....

em.....呢d我又覺得你地達成到共識係ok ge
但長遠咁樣都唔好既

係既，我都係問下佢做緊咩
佢打緊牌，好耐之後先應返我，我都ok嫁，冇chur住佢

明白，我消化下

it仔跳幾跳人工真係唔失禮

女仔太大壓力就會走 好正常

可能係喇
佢同我講邊日放假我都叫佢約下frd嫁

條女走得慢
樓主好撚煩

所以係我太認真左，傷左囉

普普通通上進既IT狗grad完2-3年可以同rn打和， 一講IT連登仔就以為係學校幫人set機個d

你好chur囉 仲要問
上面全部答哂你啦

想真正留住一個人
係要了解佢需要咩
你先去付出
如果你只係付出你覺得佢需要既野
你只係圍爐取暖
同果啲野 反映出 其實係你需要唔係佢需要

對女人
一開始好中意都好
你都要識得修飾掩飾你既愛
之後先至慢慢表現出愈黎愈愛
咁就可以留住一個人
唔係話個個都係咁
但好多女人係咁
你都可以搵一個由一開始
同你一樣好chur既人
但一定唔係你依家呢個

明白曬

點解要比人睇？
人地中意定你中意？
你諗清楚自己想要咩未？

中規中矩，合眼緣

人夾人，我唔岩佢呱

之前果d會放手d，2年

可能係我太自我既
如果你唔鍾意你會唔會講?
我有諗過，真係完全觀察唔到有咩問題，那怕係一點點
我唔夠了解佢需要

Okay

咪係 一個月貨仔有咩難忘

諗返真係太chur
多謝你既意見

Coffee meets bagel

通常佢瞓之前15分鐘打比佢幾分鐘

大佬呀31歲仲chur住人
呢啲嘢18 22嗰時先會發生
成熟啲好無

我明
我有d frd傾好耐電話，有d真係完全唔鍾意傾電話

同埋佢應該唔係要玩你
可能對你有好感，咪試下
你咁激動同chur，佢打退堂鼓都好正常

會吸收教瞓喇

你咁講，係我親手推開左佢

係既，係我唔了解佢

可能大家真係唔太岩
明白，thx

我就係好似你男朋友咁對一個女仔
俾人騎牛搵馬

1. 係短既
2. sor
3. 我都唔明

ok

所以我覺得你間中問下我做緊咩我係ok ge
但係係佢覺得係咪真係都ok 呢
我睇唔透

其實我都算冇自信既人

佢唔洗返早更通宵更？

其實都係既，我都唔係must既

佢: sor 牙, 已經係返工識左個靚仔醫生

係既，我真係得個信字嫁咋
又唔會check佢電話

我都明有呢種人既存在

咁你既回憶應該好多人都想要既

係，thanks

咪再諗

一係佢唔夠鐘意你 或者你哋唔太夾
二係佢可能app或現實中識咗個更好 而對方又有意發展咁

因為佢有野要我幫手搞，比左佢account我入去睇

我諗佢有好感但唔算鍾意但想拍拖
但試落無辦法唯有講清楚，對你都好，下一個吧
樓主第一次拍拖？可能會傷心啲，加油捱過個賀爾蒙佢就無事嫁啦

唉

聽住：「做緊咩」唔係問題嚟
係質問嚟

「做緊咩」係表達唔都對人嘅關心同對佢上心

你係要問嘅，其實不如問佢「你今日過成點呀」

你咁樣係邀請佢分享
令佢覺得你係因為重視佢，對佢有興趣而問

同「做緊咩」比，唔會有質問嘅意味，你亦都可以增加對佢嘅認識

你做緊嘅係連登仔溝女潮文：

下次醒目啲

係，死都想知點死
當係吸收教訓又好，當係唔甘心都好
估既，因為佢好刻意提過check同信任既野

真正放低，時間係冇用

佢同我講既= =ok?

收到

咁其實都好嘅
一個月 如果再耐啲
唔係咁容易放得低

分開簡單 抹去往事極難

我應該唔岩既，又或者大家唔鍾意大家果套
收到喇，thx

真係只可以講唔夠鍾意
同埋真係多謝佢冇拖住我

因為每個人相處方式都唔一樣
所以係咪要夾?

我日日WFH做緊咩佢都知，佢返緊工其實都會問下我 做緊咩呀?
(我仲有咩可以做，都係果d? 我會覺得佢掛住我，我會share比佢)

佢返到屋企我都叫佢休息下，做下自己野，係佢臨瞓玩電話我先打比佢

似係

我唔係MUST既，佢好多個鐘冇理我，我都唔會chur佢既

係既，我明白呀
所以要夾下，一開始都有問過佢d底線既

咁多位咁講，我應該係chur
冇曬record la
我唔會開口叫佢影相比我，知佢唔鍾意，都係問下做緊咩，打緊牌果時問下贏左幾多呀咁

我幾乎同你情況類似
chur 到條女同我分手
係相處上，我地有種托付型心理，好想對方作出既行為同我地所想既一樣，就算佢無講出口，都會形成無形壓力。

係呢段關係上，你成為低價值既一方，變成一個價值索取者，咁樣令到對方看輕 和 更難愛你更多，直到對方提唔起勁愛下去

另一方面，你不斷升溫，愛得唔平衡，最後對方頂唔順，所以就只能以唔夾，唔岩作借口而分手。

但我覺得佢應該都有嘗試磨合 , 但最後都係繼續唔到落去，長痛不如短痛，無拖住你，係最後的溫柔。

佢有真係愛過你既！

巴打真係要經一事 長一智啊！

知道！

一個愛你既人會明白你地交友apps識
會知點比安全感你

巴打
以女性角度 佢似係響apps搵到第二個條件更好既男仔 一齊左 搵藉口飛你

一個月都未夠就想過人世？

通宵一個禮拜都係一日

或者可以試下唔問問題，例如講下自己岩岩去左食啲咩好嘢之類，感覺上就冇咁chur
始終如果經常問問題會有啲似審犯咁
但呢啲未必係ching 你單方面問題，可能佢亦都太被動分享自己嘅事先導致你咁chur

不過竟然已成過去就展望將來，下段感情好好拿捏下大家相處嘅空間囉

睇字都feel 到陣又婆媽又煩既肉麻除

嗯嗯，try to move on

其實我都係用佢口吻講野
下次醒目喇

多謝你首歌

係，相信大家都有努力去愛對方
不過真係令到對方接受到而分開左
多謝你

我都唔會只係問佢做緊咩既
面對面大家會好好多，佢會樂於分享
隔住個mon佢就收收埋埋

一啲咁基本嘅野佢都比唔到你，一齊得越耐都只會係你繼續就佢
一開頭你可能冇問題既因為你真係愛呢個人 你想同佢過人世
但係時間越耐你就既野越來越多 你條底線亦都為左佢一次又一次咁降低 最後連自己條底線都唔知去左邊
如果條女唔係有第二個其實佢一個月就狠心離開你可能都係一件好事總好過佢比埋哂啲假希望你以為有得磨合 但原來係要你單方面配合
加油呀師兄 希望你快啲冇事

中意既話可以磨合
但唔係一開始就磨
關係係需要平衡
係需要一步步黎
1 2 3 4 5
有啲人一開始可以係2 有啲人可以係5
但你未認識清楚一個人既時候
你一下就跳到5
咁咪唔平衡
咁人地咪大壓力囉
所以感情一開始係需要掩飾
係需要測底線

呢到都想講多樣

我好明白你安全感不足，其實應該係源於你同佢係app 到識，好容易覺得唔知佢行踪，就會成日覺得佢偷食，有咩又唔肯分享你知，久而久之，你既不安，加劇左chur 既無形壓力。

同埋有自信好重要，我當時就係無自信，搞到自己安全感不足，令到自己心態好卑微，覺得對佢愈好，情況就會改變，但點知我地覺得既好，又未必係對方想要既。

安全感呢樣野係自己俾自己架，呢樣仲摸索緊。

我都係要經歷呢一次先明白好多事。

巴打 加油啊，我都盡力move on

多謝每一位既意見喇
我係chur既，太自我唔知佢真正想要咩
成段感情失左平衡，一手一腳搞爛左呢段感情
我同佢已經返唔到轉頭

我係仆街仔，只想上來取暖求自己快d move on 到

大家都要返工，Good night la

利申: 我聽日都要

完

呢位巴打都講得好岩，當佢唔拖住你，係佢最後的溫柔啦。

其實除左溝通傾計
情緒反應都好緊要
要表現你係開心
佢先會開心
情感係會互相感染

其實你明知佢打緊牌就唔好煩佢啦
打完先問囉 有時需要啲sense
打完問 贏左幾多呀
贏左咪話 咁叻 讚下佢 肯定佢既價值
輸既 咪話下次打過囉 安慰下佢咁囉

交配app識
屌完咪算唔洗咁認真

應該唔關事
明知佢要空間仲搵佢
就算你講一句hi 佢都覺得你好撚柒煩

可能讀專科
或者conversion en轉rn

真係唔適合
佢提果 d 野無話大小，唔想、唔會做既人就係唔會
咁咪唔適合囉

覺得係你地認識對方嘅時間唔長
一齊又唔耐
睇文字覺得你chur住佢
拍拖最緊要係信任
Feel到你唔係好信佢
呢一個月佢認識你更加深
發現你唔啱佢咪分手
無謂浪費大家時間
咁樣對大家都好
Thank you next la
祝樓主搵到個更好嘅同你更夾嘅女仔

屌你老母
成班巴絲打俾意見你 advise你 你就不斷為自己辯駁
話你chur你就係咁話：熱戀唔係咁咩 唔係要夾咩 唔係好正常咩
根本完全唔會反省自己 死要將自己諗法加諸其他人身上

個女仔真係飛得你啱 大家而家攤出嚟討論你都仲要係咁樣
個女仔就算同你傾都唔慌你會改善啦 拿拿林飛你一了百了
喂呀哥 拍拖就係互相遷就 唔係個女仔不停遷就你 做你想要嘅嘢
見啲巴絲覆你咩 一個月無感情 當試用 條女騎牛搵馬 你就覆明白
真係教精你屌醒你嗰啲 你又唔點應 即係又覺得係人哋錯啦
你成3張嘢都仲係咁幼稚 我話你聽 俾你cmb識多100個都係會走
睇到我火都嚟 真係要立即屌你

追左大半個po, 嗰陣毒味好癡線

你諗下人地3張野想搵人埋單都唔要你，真係要檢討下。成30歲人都唔化

其實應該係你主動問佢囉，唔係次次都係佢講出黎

唔撚係掛Ching

似係你一相情願
樣樣都係你叫佢 佢先試下做
而唔係佢發自內心咁想做

有啲關係
點樣得到
就會點樣失去

你話細節 生活習慣就磨合啫
你咁chur 佢又咁需要私人空間
性格方面都已經好大分歧
可能佢覺得拎出嚟傾都改變唔到你嘅本性
咪直接分手囉

IT隨時高人工過RN

依家d女真係賤，個個騎牛搵馬
明明唔鍾意又話試下，有無諗過對方感受架

唉你唔好再幫佢搵藉口，無feel就無feel

見你咁認真就認真覆返你

簡單講句就係唔夠了解對方就一齊左
本身係RN 返工已經好stress 腎上腺素急升
放工仲要比人chur 扭計要傾電話
真係會立即想block左你
作為一個姑娘 放左工只係想cool down自己 如果唔係真係教都訓唔著
而且仲要只係識左一個月
真係會直接識過第二個 會永不錄用

樓主 今次係一個好好既經驗
未拍拖之前真係要了解自己同對方既性格 喜好 生活習慣 唔係真係好難相處

p.s 拍拖之前已經同男朋友講定 我放工返到屋企 電話就會flight mode dim night 點香薰 沖涼 陪養訓教情緒
當然佢都有佢自己既習慣 我亦會尊重同配合

31歲人仲咁撚煩 你之前冇拍過拖定點

其實只係你哋唔夾姐，條女中意自由，而你又係較要安全感，咁咪兩個都唔開心，你冇錯，佢亦都冇。你下次試下識耐D先一齊，知多D佢個性喜好先，可能如果你一早知呢條女係非常唔中意人chur而你又知自己事，本身已經唔會中個頭埋去。

其實我覺得都唔算太chur
有時鐘意一個人就會真係想知佢做緊乜有冇諗起自己
只不過我覺得影相比你個啲 同埋講自己做緊乜呢啲
都係由佢自己自發做好啲
真係想分享比你知就會主動做
你要求就變左煩佢同管
或者下次拍都係揾個一樣好鐘意你同癡身啲架啦

一個月其實仲係情侶之間嘅磨合期，大大小小嘅問題一定會出現！始終你哋係兩個不同個體，係拍拖期間去認為對方是否合適自己。合則聚，不合則離！
講真一個月既感情可以去到幾深，除非你同個女仔認識左一段長時間又暗戀佢好耐就另計！

一個月都咁 一年咪要跳樓 男人黎講你都算垃圾

睇字都嫌你長氣超煩

咁你想點姐

一個月都冇就帶出嚟， on lun 9

巴打我覺得條女對你算係咁架啦
我都係你呢種人 好撚麻煩 果排又wfh成日係屋企好撚得閒
好想知對方做緊咩 但我都禁住自己唔好煩人 自己搵d野做
但我成日都好想見佢 所以有時我都會問佢不如今晚我黎接你收工
佢好多時都會拒絕我 用好多唔同既理由 但我都仲係唔醒目

但你好d佢有同你講分手 我果個連分手都無講直接就失蹤
我一直都唔知點解 係同佢岩岩一齊果時佢同我講過佢好需要安全感 驚會搵唔到我 話以前男朋友玩失蹤搞到佢咁

但可惜去到最後佢用返佢男朋友對佢既方式黎對待我
今日既我就好似三個月前既佢一樣
我有諗過好唔好去佢樓下等佢 搵佢解釋清楚
但諗深層既然佢乜都唔覆我 佢見到我都只會覺得好撚煩甚至覺得恐怖痴撚線

雖然我到今日都好掛住佢 如果有多次機會我會再做好d

無話chur定唔chur嘅
只可以話你哋期望嘅相處模式唔係大家想要嘅
你期望對方會咩都同你講 佢一唔講唔報到你就好不安
而佢覺得咁大個人 唔洗下下報到 你同得佢一齊就要信佢
下次拍拖唔好再All in啦 點都好 愛人愛7分 留3分愛自己

你個style都係癡身style
條女咁啱唔係
一拍拖又係咁chur佢
太大反差就頂唔順
同#2 一樣，你無錯既，唔夾嗟

真的，I know that feel，前幾日好地地，但然後突然同你講大家需要冷靜，之後夜晚打黎同你講分手，開頭以為佢一星期前係為左準備in大學面試，所以先甘冷淡，原來唔係，真係先兆，同你一樣約好搞掂哂話一齊去迪士尼，然後就這樣。。。 今日係第三日，腦海不斷出現佢。。。

已經去到8個月了，唔可以話多，亦唔可以話少，但真係好痛，突然覺得好空虛

佢肯同你講好過慢慢拖住你

你好chur呀

下次留意下, 唔係人人都頂得住呢種chur
呢個大家講夾唔夾

太現實，為生活，無愛就有了

啱啱一齊未必係咁鍾意你，你咁chur會嚇親人，更何況係nursing依啲咁忙嘅工 日日都要抽時間出嚟傾電話已經唔係個個接受到，仲要人哋成日send相同你交代做緊食緊咩真係多咗

拍拖入面有啲嘢你自己request嘅話會令件事變咗佢係應你要求而做，而唔係佢想做而做 就好似你個影相request咁，你可以自己send俾佢先，佢想share自然會send俾返你

建議男人拍拖嗰陣都要有自己生活上嘅planning同搵嘢學下，男人拍拖嗰陣成日痴住女朋友會俾人一種你仲係細，唔成熟嘅感覺，同埋俾人管住會有壓力 真係掛住嘅，就間唔中收工/空餘時間先講下掛住佢已經夠，已經俾到女朋友安全感

拖幾年，好撚仆街，表面對你好好，原來內心一直已經想分開，係暫時未揾到替代品

佢有冇第2個
你又點會知

啱啊，其實唔好成日亂諗甘多，俾D信心自己，佢要走遲早都會走，留到人都留唔住個心

好明顯佢根本冇鍾意過你

啱啊，你幾撚專一，都無撚用

似係你太chur 大家都30 呢種相處模式好似唔太啱

拍一個月都打咁大篇文，你條女有壓力都合理啊

你短

你睇你講野仲成個On9三歲細蚊仔咁
係女都走啦

煩膠 ，見見閪到你都走

係咪樓主條女出po

似

果時佢就係甘，打黎講分手，不斷講D難聽嘅說話

年半都未move on 入黎say個hi

慢慢黎啦 搵下朋友吹水
不過仲有一樣野要屌下你 一齊先一個月叫乜野朋友
等真係穩定先啦

你係鍾意傾電話既話就叫佢得閒時打俾你傾幾分鐘
而唔係你打過去chur 住人
人地可以揀打唔打俾你, 而你打過去就算人地唔想聽都要應付下你 其實好辛苦

咁佢即係唔適合你

大把人en 轉rn 啦, 唔該識上網都google 下睇多d 新聞開闊下自己眼界啦, 成個井底蛙咁柒.

我都睇字就覺得樓主好chur,
但幾相信只係遇唔啱人，
有女人就係鍾意呢種成日痴住，每事都要交代嘅相處方式。

你淨係圍繞住個樣去講

我成日覺得唔夾唔係問題
唔想去夾先係問題
如果好好地溝通, 肯互相遷就
其實好多問題都唔係問題

威囉

同埋我發現樓豬好鐘意駁嘴
係咁解釋, 唔覺得自己有問題咁
可能人哋提出不滿嘅時候
佢又解釋一大輪, 人哋先會覺得唔夾
因為佢冇諗過人哋點解咁諗
淨係會用自己嗰套去話我都冇

屌你老母CMB啲廣告文

樓主似比人帽左

又叫人休息又打俾人
咁即係俾唔俾人休息呀
麻撚煩

26歲搵6萬 above

跑數工姐 唔係stable

清你都幾井底下

Cls

Pish!!!!

電話禁極刀

加油吧！

加油啦

唔愛你囉屌

對上一個禮拜去過佢屋企附近等收工返來

好變態
同埋 人哋覺得唔適合就叫呃
樓主幾多歲

盲撚左 31cls

試過遇到呢啲chur男
唔係對佢冇感情而係覺得愈嚟愈辛苦愈嚟愈chur
做緊咩都要報到 冇嘢傾都要打嚟問做緊咩
好多行為或者對佢更多嘅愛都係變咗被要求而做
一唔做或者做少咗就發脾氣或者「扭計」？
最後分咗手 就同樓主口中講嘅女事主一樣唔識珍惜 玩你感情？

咁你都忍到五年, 乜對自己咁冇信心啊...

你係巴定絲? 香港地有西就有市場, 尤其你仲係二字頭, 唔駛怕識唔到下一個

呢排無啦啦咁多CMB post

樓豬好撚煩

敢問樓豬係咩星座

可能你搵到個啱嘅, 兩年後結埋婚呢